要HOME OFFICE既打工仔們，今年係咪收少好多利是？

講緊條命，你仲諗錢
典型支那豬思想